是日晚餐 煲仔飯

就食得

留明睇個餡

屌你影個煲

未熟哂呀

btw自家製？

咁正嘅又識食
欽點你為飲食台新台柱

係 落左成五乜米 所以煲好耐

你邊撚個？飲食台幾撚時到你揸旗？

親戚整 我幫手睇火架咋

5o麥點睇個煲唔覺有咁大

之前你揸旗？

要煲幾耐？

我好明顯係今届大熱

😎

勁喎！ 咁都得

有咩唔得又唔係滿漢全席

問問豬

咁都唔勁

果然唔係蒲開飲食台

😣

問過呀b未

開飯

呀b ? 食佢啲公仔羊啦

啲餸個樣有啲怪怪地

羊B真係飲食台榮譽台柱